《手淫》台詞：「人（白衣）我放既，（香港人）走唔走到就睇你地本事喇」

《手淫》

由意淫片大師、媚共河導演光頭賢傾力打造

有冇人拍返條寫實版 咩鐵路應變呀
棍棍扑頭既機場特警飛虎
望住人送中扮唔知既飛行服務隊

鐵路果批係垃圾中既XO